有冇邊個Ipad鍵盤打速成係好用？

就好似電腦咁

無 輸入法問題
同你情況一樣最後學打倉

咁可以慳返唔使買